**Фидбек & ридми**

1) В постановке задания есть ошибка в тексте "реализовать регистрацию + авторизацию и аутентификацию пользователя (одна валидирует или есть пользователь в системе, вторая проверяет или есть у него права на какое-то действие)". Правильно было бы указать "реализовать регистрацию + аутентификацию и авторизацию ..."  поскольку так правильнее.

2) Бекофис доступен по адресу **http://domain.com/admin** в том числе страницы входа **http://domain.com/admin/login** и регистрации **http://domain.com/admin/register**

3) Нулевой пользователь бек-офиса с правами администратора с емейлом **a@a.c** и паролем **1111**

4) Всем новым пользователям бек-офиса присваивается роль "менеджер" с правами только на чтение, только пользователь с ролью администратор может повысить уровень доступа такому пользователю.

5) Бэкап базы лежит в корне проекта **test-task.sql**

6) Как бек-офис так и сам сайт выполнены в минималистическом стиле с точки зрения фронтенда, также само приложение является прототипом и может не учитывать некоторых сценариев.
